搞咁多野， 警察罷工啦

警察罷工咪算
唔駛俾人打， 又可以早訓。
聽日又可以一齊示威。
你地俾人地炒， 全港一齊幫你地。
最緊要齊心

佢地真係認為自己捍衛緊正義？

其實只係政治條例下既一件工具

連共產黨嘅傀儡都不如

你有少少天真